點解而家曼聯每次領先都會有長補時？

對上三場領先一球補時： 6分鐘, 6分鐘, 5分鐘
全部都唔係話入好多波或有人受傷
曼聯入一次95分26秒全世界話黑哨提十年
之後阿記車仔都入過97 98分鐘波冇人提

全世界迫害我曼

同啲賤種盲反講哂尻氣啦

明迫害你都冇人出聲，你班人頭狗檢討下啦

車仔入過97/98？

還債有咩好提

泰利入98'，仲要係越位
相信好多人唔記得

死獌狗收聲啦

反曼係咁，輸打贏要

唔好將和波同贏波混拗

兩隊強隊打和3-3玩超長補時，兩隊入波都可以攞三分
同一隊領先2-1玩超長補時，一隊再入波都係三分，一隊入波就0變1

曼聯 4 - 3 曼城 嗰場好似入咗英超20年最精彩比賽
1 - 0
1 - 1
2 - 1
2 - 2
3 - 2
3 - 3
補時
4 - 3
痴撚線

獌是原罪

一下收左條傻鳩皮

竟然仲未見標準答案

最後咪又係曼聯拎冠軍

問下都唔得

5分鐘補時，係人都入啦

有冇人記得古積特102分鐘幫利記追平... 雖然因為有受傷

咁我都係講下姐 xddddd

享利兩球完全offside殺獌
又要提咩

仲有伊保爾用手護空龍冇事
07-08艾迪巴約用手入波

不過人地淨係記得破不敗果場

d 獌狗就係咁能賤

撚狗咁撚

屌你老未.....你都識講講有人受傷